【12.1 紅磡】相隔逾年被控暴動 兼職女社工發燒留院 押後再訊

2019 年 12 月 1 日，網民在尖沙咀發起「毋忘初心大遊行」，其後九龍各區爆發衝突。相隔逾一年，25 歲兼職女社工「踢保」後被控暴動罪，今（23 日）在九龍城裁判法院首次提堂，被告缺席聆訊。控方庭上透露被告發燒，仍在東區醫院留醫，案件押至 1 月 28 日或更早出院日再訊，期間還押警方看管。

據悉，當晚有人衝入黃埔附近商場，破壞「元氣壽司」、「優品 360」等店舖。被告晚上約 8 時被捕，警誡下保持沉默。

社工以為側側膊丟下火魔無事
點知出事